[向Fake News說不]新聞Fact Check Channel

2014年嗰陣有好多未經證實嘅所謂消息滿天飛同埋標題黨
為咗避免自我製造恐慌 我地組織咗個Fact Check嘅Channel 以防有人造假新聞

留意 我地唔係主力發佈現場消息嘅Channel
係為咗解決人在現場難以得知消息真偽嘅問題
我地主要係整合返各媒體嘅資料 盡力防止Fake News同標題黨

暫時Channel未有太多update 我地都唔希望會再出現不斷有假資訊誤導大家嘅情況
如果真係有 我地會盡力闢謠

大家加油 萬事小心
麻煩大家幫手推上熱門

pish

push

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

Push

可以幫手check 新聞。唔知點可以幫到巴打

已入，幫推

幫推

已入！！！！

正，多謝巴打！

向Fake News說不

推

上咗cnn

可否變做行動者容易睇的形式

例如
【0957】夏愨道 示威者已佔領全部六線行車道
【0943】添華道 發射催淚水劑
【0930】海富中心外 設有急救站
【0925】公務員可使用東翼二樓職員入口進出政府總部
【0922】金鐘站恢復上落客，包括港島、荃灣、南港島線

需唔需要人幫手？可以留tg

我係叫人著校服集會嗰個中學生

淨係開得一個post?

主力update tg channel

容許我哋推一推post
喺資訊泛濫嘅時代
希望大家都可以停一停 諗一諗先去fw每個消息

祝大家身心都平安

[member]樓主 有人想搵你地個channel受訪
睇吓你地有冇興趣 如有，請tg我 ，tg:hahayoyoyo/member]

有冇興趣都好 請話俾我聽 thx